【澳洲】搶購罐頭廁紙 ，超市限每人買四袋廁紙

澳洲最大超市Woolworths的廁紙被搶購一空。

為了確保更多顧客可購買廁紙，限制每名顧客只能購買4袋廁紙，

澳洲衛生紙品牌Who Gives a Crap周三亦宣布，其所有出售的廁紙已售光，呼籲顧客應保持冷靜

Who Gives a Crap創辦人格里菲思（Simon Griffiths）指，公司銷售額增長8倍

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

搶嘅一定係中國人同香港移民
搶嚟高價賣返比澳洲鬼

Syd睇新聞啲鬼佬一車車掃

Monkey See monkey do

鬼佬掃完响門口放比中國人同香港移民

Failed state

咁識做生意？

連登：香港人搶購行為等於支那賤畜

臭閪鬼佬又唔識話自己

錯咗作為香港人嘅我都估唔到係鬼佬搶曬，利申:親眼目睹

costco 平時都係一車車掃

我到而家都唔明點解搶廁紙

仲有頭痛藥

頭痛藥可以退燒掛

呢句係玻佬講

Bloomberg 㗎

我想知點解一定係搶廁紙

澳洲退休金好多？咁多蝗過去生活

多鋪頭要洗錢自然要請返自己人

識做生意嘅係支那香港人